藍絲技能：搶電話吐口水圍摳

有冇人有打發夢online?

知唔知邊度就職藍絲？

藍絲職業

基本技能 1. 搶電話
基本技能 2. 吐口水
友情技 - 圍摳 （類似十八銅人陣)
隱藏技 - 針對女性玩家外觀裝備